當年今日轟動香港

就係活塞男辛先生

唔好再講得唔得？ 件事已經令我尷尬咗好多年

首歌記念你嘅壯舉

當年真係辛苦曬班消防 勞師動眾就係幫你抆番條丁出嚟 唔講以為係咩大case